hacksaw ridge

有冇巴絲好期待 套trainer好正
估唔到係真人真事 真係要入場同佢政敬

06年死咗

條友真係真英雄

記得出導演名先好走，唔好一完就鳩衝出去

一定啦 條友聽聞好低調 唔係幾想將自己既事拍成電影